岩先TVB直播，有個防暴左手血流成河

見到個防暴單拖去捉人，點知比人圍
跟手就影到佢左手受重傷
唔好意思未cap得切圖
睇下有無link/片/圖

睇Tvb😍😍😍

班暴徒

大佬呀邊有人睇Cctvb

唔想睇片，咁血腥

我都睇到

好心痛

警察係唔會流血你唔好亂講

血腥不了

啲血係唔係佢

Now都有影呀!!!
Good job手足

唔要片

推

狗血淋頭 唔想睇片呀

左前腳截肢

岩岩食緊m記睇tvb見到好擔心！

渣ga

要圖，不過唔該Blur剩隻狗

無人想睇片

倒瀉茄汁

你依加咩意思？
侮辱公職人員？
想煽動人民 想帶頭暴動？
懷疑樓主想顛覆國家
樓主一路好走

要着草了

拉9左了

你依加咩意思？
侮辱公職人員？
想煽動人民 想帶頭暴動？
懷疑你想顛覆國家
一路好走

防暴咁勁點會受傷 亂講

想同佢致以深切嘅慰問

咁血腥唔睇

神功護體, 點會受傷?

立場岩岩上車果件?

跑跑下跌低左市民上前關心受傷警員姐

要解釋同官解釋

人地即場捐血

佢好似自己咬自己隻腳

無人想睇

有冇人知咩料，唔洗屌我po 圖蘋果fb 搵到的

有無分血型？

大批示威者下午開始在港島多區聚集表達訴求，至下午三時許，示威者開始堵塞維多利亞公園外的高士威道，一名防暴警員在場進行驅散時被示威者包圍及襲擊，左邊肩膀被刺傷。

涼緊冷氣sorry sir!

想舉報比梁匪？

出手嘅真係要走

狗狗的血型依據現有文獻顯示有13型，但目前市售的血型卡大致可分為兩類，分別為DEA1.1(+)陽性或DEA1.1(-)陰性，其中約70％的狗狗都是陽性血，少部份的狗狗是陰性血。

手足

假的 老作

TLOU 2 TRAILER YERA

死仆街黑警受傷博乜撚野呀

有命出返黎仲想點

自己整親？

基本法寫明警察係唔會受傷既，示威者只係搬石頭砸自己隻腳，再散播謠言就拉鳩你

非常好 唔希望同樣畫面出現係便衣狗到

帶佢睇獸醫啦

爆擦？

愛國愛到制服都染紅呀同志

靚啊

要人道毀滅啦

TBB記者由得防暴俾人打

on9
立咗國安法之後國家已經好安全
點會有事

3:05 yera

唔係掛咁暴力都有

媽呀好痛呀
我唔得喇

個位手足個頭件衫條褲總之全身都好柒 唔該換晒佢

錯過咗果個瞬間

一隻？兩隻定三隻

記者影相又要貼大頭
想點

【1600】上百名防暴及速龍隊警察，於高士威道維園外衝向示威者，示威者四散。一名警員於行動中受傷，左肩背流血，高叫「有無人幫到我」。警察於行動中拘捕數人。

仆街仆到流血？

浩園準備

我就係要呢啲

咁多血嘅，捐血呀？

同志 辛苦了
幫國家擋好

你點睇的

又話件衫防割嘅
睇嚟班高層cap唔少水 fat fat

紅十快啲去拎血 用得唔好晒

睇到我好撚爽

食薯條揩到茄汁都上新聞

唔好搵義務急救員救啊 唔好搵救護救啊 全部都係暴徒

tmhk係咪想害死人 高清冇格仔睇得咁清楚

係老母做雞俾狗屌啦

無人幫到你..無人幫到你..

啱㗎啦！忠xxx心繫社會
俾佢感受下個社會

RAP

千祈唔好去揾黑醫護呀

仲坐到喺度即係無事啦

啲伙記走得咁快
有冇人幫到我

好嬲好嬲 TXX 記者做乜唔救警察 得個睇字死黑記

冇人幫到你
畜生先幫到你

嚟M呀? 嚟M就戴M巾啦屌

終於有人做實事，反正係咪都比人告暴動坐十年不如去盡d 對畜生有實際傷害仲好

report the link

咁撚小事

未斷唔駛理

正啊屌！抵撚死！

又有職升了

鳩拉之後點知會告咩，班人往死裏打都正常既。
行行企企咪算囉

流曬血了

係咪自己想岀下名 比班藍絲留意下 等自己係藍絲群岀名

自己咁唔小心整親丫！

有無人幫到你

無人想幫畜生

小心愛滋啊

斷左先講

小兒科啦

血漿黎嫁 唔好信

開香檳先

橙

死得未呀

自己跌親

比蚊針

抵打啦

插喉就898

黑警得個皮外傷就打晒飛機

Diu 同志斬首tk

比蚊咬都多血過佢

貼到個頭盔鬼五馬六

見到咁原本應該好開心

但一諗到我地啲人個個傷過呢隻曱甴十萬九千倍就開心唔起黎

仲要我地係單方面受害 而呢隻曱甴只係施暴時被反擊

希望唔係俾人打毒針

仲諗住入黎睇血流成河

冇

奇怪卻是茄汁污垢
滲在這襯衣布章外邊
極其大意 為何如此

做慣狗唔識用兩隻腳行路仆親阿？

手足無事ma?

篤落手臂咁小事應該係佢啲伙記帶刀唔小心插到自己人姐

佢膊頭來m咋，唔關其他人事

陸續有嚟

希望係化骨綿掌

咩事可以整到咁傷

捐血掹唔切針啫

支持香港警察 為國捐軀

茄汁？

傳來問候 更暖

割佢個手足好上鏡
連登仔又要準備好嬲好嬲了

又唔係斷咗 出去打過啦

成職了

大汗姐

71港安法刊憲生效｜防暴按倒示威者 市民合力擊退落單警】
高士威道有示威者設起傘陣和路障，亦有人鏈運送物資。期間，多名防暴警員衝前，其中一名警員更獨自衝入人群，並推倒一名男子。同行友人立刻與防暴警員拉扯，附近市民見狀亦衝上前。
最終，眾人合力擊退防暴警員，被按倒的男子及途人均成功逃去。
攝/ Tsukushi Wu

理性分析警員受傷原因：廢囉on9

條友收錢流血

如果吉頸既話就....

支持

fa唔好去呀，反國安法架

屌 拉下就傷
豆腐做架？ 廢到笑

紅傘一定要掉好D呀

tk

有橡膠子彈自爆整親手又係邊單？

上次觀塘被割頸果隻都高調接受訪問

有咩可能 警察咁勁(>﹏<)

細菌感染

有冇非人道毁滅方法贏理呢d畜牲

勿鬥黃
睇tvb都係黃絲

手足快d離開香港

愛滋刀

有片未

屌..咁少野就咪扮痛啦
圍返佢轉頭

有人倒瀉紅酒

叫聲老母 林鄭即刻撲出黎呵呵你

定性: 事件無可疑

黑警已成政權condom 用完即棄

屌你啦，防暴玩茄汁

好小事姐

竟然未斷手筋

抵撚死，現眼報
大快人心
黑警死全家
死完爸爸死媽媽
btw 唔好再睇tvb

黑警自己live?

洗得果幾滴血點夠還比d手足
死一萬次都唔夠啦
我要壯志飢餐黑警肉
笑談喝飲國安血

講真 連登冇 大把地方都有啦

俾人仆爆頭都係咁啦，呢度小小血就咁既樣。無鬼用

行動中拘捕數人，無人睇到。。

黑狗血可辟邪

咁叫血流成河？

最好要鋸咗隻手

慘，
要call 白車，辦定身後事

所以條友只係影，唔幫拖
齊上齊落

阿sir有冇事？希望唔洗截肢

單拖咁撚勇武

比蚊咬咁慘呀

小小蚊飯都話血流成河

一定冇得留係到

旁邊果幾個手足都要走

唔係斷手

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

渣架

仲以為刺條頸，原來刺手咁小事

捐血姐

手足好波

咁多人睇cctvb？

d 黑警咁鐘意叫雞

接觸到血液有無愛滋病架

依家仲有狗敢單拖，好難得

小小事又無限放大？

國安法第一滴狗血

手足英勇奶野

tvb 83台 16:14

你個標題咁誇張！
小小血咋喎？

no 連燈無就係無

係唔係伯母比人拉入後巷輪大米個拉？

仲行得走得 又收返幾百萬 幾好搵

收番埋d狗血啦

叫大聲D喇垃圾.聽唔到呀.

個少少話算血流成河?
dllm之前一次遊行都大量人流到湖咁呀仆街

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

Now 有

Cctvb 記者唔夠愛國
咁既畫面仲要影出黎
英明神武的香港警察係唔會受傷
一係黑記造遙